呢架踢街場d人嗲係咪咁無品呀？

香港街場生態真係

幫條仔約波搞7打7，臨尾兩日佢話唔夠人5打5，fine借人比你，點知一開波就想打交...

對面係咁鏟，人過又唔比波過，大佬你踄英超唔好，包你做motm呢期，到半場埋去講數話斯文d，傾唔埋爛，成班粗口爛舌勁有火藥味，不過我地呢邊呢度都有人燥，打和算啦呢度，到再踢又係鏟過，衰到自己人鏟自己人，我地問對面「再踢人不如打交」，點知佢話係你地自鏟關我咩事，勁串嘴，唔係你辣著火頭點會搞到場波咁，最後臨熄燈隊長打副隊長，人地幫手報警，實際係報仇

根本成個街場風氣都係波牛搞事

同mk仔踢波預咗啦

垃圾廢青

踢波根本係廢青活動
中年踢唔郁就賭波 睇下波台就知
成班社會垃圾

你唔會變中年0既

即係你地自己隊下半場內閧?

同對面互鏟呀

唔係好睇得明

不過呢啲衛生波產乜野
咁鬼矛就唔好同佢玩啦

對面係咁鏟，人過又唔比波過，大佬你踄英超唔好，包你做motm呢期，到半場埋去講數話斯文d，傾唔埋爛，成班粗口爛舌勁有火藥味，不過我地呢邊呢度都有人燥，打和算啦呢度，到再踢又係鏟過，衰到自己人鏟自己人，我地問對面「再踢人不如打交」，點知佢話係你地自鏟關我咩事，勁串嘴，唔係你辣著火頭點會搞到場波咁，最後臨熄燈隊長打副隊長，人地幫手報警，實際係報仇

1999

要鏟草地啦，石地仆到好痛

我地鏟對面

同埋報左警咁人地既自己人都會受害喎,咁即係究竟係你地自鏟完畀人報警,定係大家兩隊互鏟完之後人地報警

香港地踢得波嘅人質素都麻麻地，成班廢中廢老賭下波扮識波，場都未落過。

兩隊互鏟，我地鏟對面隊時對面隊都有我地d人，佢屈我地鏟佢

使5使幫拖，打交我有一手

點樣衰到自己人鏟自己人
你個隊長打自己個副隊長??

唔報警啦，都無人傷

屌你老母成段野都係逗號無句號

鄺仔2世啊

下半場繼續鏟，佢地屈我地鏟自己人，但其實隊長鏟個搞手，搞手返黎自己果邊打個隊長

有無咁難明啊⋯⋯

嘩乜搞到咁複雜啊...呢啲野差佬咪同你落個file 算鳩數,除非有明顯傷痕又驗哂傷咁。一係下次穩陣啲搵人幫手拍定片,不過而家講都係馬後砲 。其實遇到咁既情況得幾個出路,把口係人地到,你就控制唔到人地把口,咁就一係忍一係唔忍,忍就踢埋場波佢,不過下次記住盡量自己人一隊同仇敵愾,免得自己人傷和氣; 唔忍就一係撩返佢轉頭開片,一係就索性唔踢走人。好多呢啲爛仔波牛唔怕同你硬碰,我就覺得自己係瓷器,佢地係缸瓦,開片完全唔著數。

語言真係博大精深

你一時又"自己人鏟自己人",一時又"隊長打副隊長",人地咪以為你內閧。你講返兩隊係打散左而且又有自己人係到咪得

咁真係內閧，打交係自己人打自己人

同佢地只係互鏟，無真係打交，打交係隊長互打

樓主你係咪玩野 專登寫到咁1999

唔明篇野有幾難明

到底係人地mk自己友剷自己友 定係樓主班仆街朋友打自己人 定係兩隊互片

睇到我皺晒眉

都唔知寫乜鳩

應該係自己友圍內分兩隊打,夾雜左幾個MK仔,MK仔撩起人把火,結果兩隊入面既自己人就互鏟。

個問題咪就係你唔明有幾難明囉
打堆垃圾出嚟

19999

證明弱智仔先會扮女人

呢架？

Agger 足球根本係垃圾活動

1999
Btw 約人踢街場 仲係度分正隊長副隊長

依家下話

睇完你篇野就真係想鏟人喇

5你老母

你作文一定唔合格

石地鏟波

呢架

岩岩睇左一次完全自己咩講咩

Sorry

似樓豬柒所以先俾人鏟

199999999
Mk仔讀好啲書再踢波

好撚多錯字 唔明

我未入嚟 以為佢講 黑人

人過唔比波過有咩問題
你想我眼神防守 ？

仔戇鳩玩開 波過人唔過

條戇鳩仔

其實成篇野都1999

玩具係咁唔出奇，小朋友玩泥沙咁

街場d人全部熱狗踢法

香港地踢波，成班垃圾當自己踢緊英超咁

似係佢俾人鏟完而家開post

條友留低個波自己走仲好意思話有

屌 一撚舊舊咁

負評，88

仲衰撚過玩具，

你睇下你自己打咗乜春出嚟

影到樓豬

人過唔比波過係good def 喎

太多book場撚，好耐冇去街埸跟隊。

我都無份踢

波過人唔過辣底人果種呀

無錯

我尼馬踢法 撚到班熱狗一卜一6

睇完一次，都係唔明你地唔明乜

你果隊d人自己人打自己人先叫無品